重要！「休假通知」 本人將於2018 年 12月22至26日進行休假！

特此通知！

你有邊日唔係放假?

可能減少出post

我有正職，餐飲！

push

進行休假

唔會開post?

我受聘於連尼住開post

我今日同女女去海洋公園 唔得閒湊你 你自己保重啦

下年見

置頂

點解放假？旅行？

接左job 帶貨免費旅行

去見牙朗？